［達哥請入］達哥該如何繼續在香港揾食分析

我知大家見到個咁既標題就會想入來屌我或者屌達哥收皮 話達哥好多包袱有苦衷已經變左 但我相信達哥曾經講既野唔完全係呃班兄弟既 所以想寫篇簡單既分析 希望達哥回頭是岸 我代表唔到其他達哥既觀眾 但宜家呢個唔出聲背叛過去既自己背叛兄弟既達哥我唔會再睇

簡單講下直播主係點揾錢既先 無非都係平台既廣告贊助 客戶既贊助同youtube 其中客戶既廣告贊助應該占大頭 而達哥因為佢既名氣成為ceo又出game又做代言人 就更加係其中既表表者

但問題來啦 點解出位既係達哥 唔係其他直播呢？答案就係兄弟既支持 係所有睇達哥既人令客戶認為投資落達哥身上會對佢地既品牌推廣有正面作用 一方面令達哥既fans對個牌子有好感 另一方面亦會係日常更加留意呢d牌子 以增加佢地銷量或者下載量

由反送中行動既開始 達哥對呢方面既議題三緘其口 完全冇回應 令一眾兄弟失望 紛紛同達哥割席 當中甚至包括大家都好熟悉同達哥一齊打機既兄弟

的確 達哥可能因為客戶或者隻game既緣故冇辦法公開咁發聲 連勸人唔好自殺都要諗過問過冇問題先用d婉轉既字眼先出post 但達哥又有冇諗過失去左既人氣對自己既影響？ 宜家既情況下 達哥連開live都唔敢 唔再曝光對達哥既人氣已經有好大既影響 更遑論因為呢件事冇人再支持達哥 長此下去 當達哥既名氣徹底收皮 客戶會抽走對達哥既贊助 達哥同樣都係會失去宜家有既野

反之 如果達哥呢一刻肯企返出來做返d應該做既野 用自己既影響力做得比其他人更加多 解釋返自己咁遲先出黎既原因苦衷 總會有人原諒同體諒 就好似今時今日係連登上左神枱既鄺仔 都擺脫左過去淨係打，既形象 得到大家既支持同認可 市儈d講句 由頭到尾支持你既都係年青既一代 代表緊既係將來既市場 只著眼宜家既公司同廣告收入係殺雞取卵 最後只會因少失大

希望達哥可以回心轉意 為香港人做返d野 為自己做返d野 希望有再睇你直播既一日

Too much word 負評上一頁

達哥就係對呢個世界感到絕望，所以先留喺佢嘅完美世界
你咁樣逼佢就係立心不良！

唔值得為達狗睇咁多字，bye

可以講玩撚完
仲睇佢既都只係大是大非前唔識思考既畜牲

連衛兵好恐佈，恐佈在好易比人煽動。
大部份人唔表態都無事，HANA 軒仔去71活動表演就話被迫，
謝安琪，子華呢D講開民主時事既藝人 無表態就無事。
講同樣都係中立既請登記做選民/R.I.P/叫人唔好輕生 ，就可以捧上天。
連支持橕修例橕警既人都冇咁多人狙擊。

唯獨同樣都開左幾個中立Post 既達哥，由未開Post 到開左3個Post（包括叫人唔好輕生既Post）
就一直比你地追住來屌
有冇諗住掀起屌達哥風係果堆話達哥出賣左Backup佬果堆人？

咁其他人又冇話過自己導人向善既

又冇話自己企雞蛋果邊